宜家買 PANASONIC 43"GX800H 4K TV 係咪好選擇?

BUDGET 5000內,
都係YOUTUBE NETFLIX多~
係母親大人睇電視多,生日買俾佢
巴野們有乜好提議????

麻煩大家真係撳入去retweet 同 簽名聯署

嘥你幾分鐘時間 可以換手足生命安全
呢度有埋link 話你知12港人事件

推

自己用開LG,我應該鍾意SONY多啲

pan記